中大email又黎料啦。。。。

又唔著衫

不得了

好淫

你啱？

幾能正...

丁左幾次??

正過牙現...

點呀黑現佬?

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

米屈啦傻鳩

全kpop最正既女係冰個？

jen jen

證明你現黑啦
擺明牙現先係最正

打漏左個老死姐

因為jennie係全宇宙就正

姐係點
jen>現定
現>jen

why not both？

唔玩了
牙現世一

睇到扯左旗 覺得對唔住牙純

正能到...

第一次對呢隻人形豬唔反感

有咩分別